認真 有冇有夢想嘅巴打絲打想一齊整隻game

小弟廢青一個 乜7都唔識
寫app果啲咩程式咩code全部都唔知咩黎
畫畫又廢 總之如果真係要動手做一個遊戲可以話係0能力 最多做吟遊詩人幫大家提升下士氣

自問寫野無人能敵 有係日本寫開輕小說
呢5年累積寫嘅原稿過左700萬字
睇嘅輕小說動漫漫畫多到佔左香港一半宅男

我可以一個人做曬下面嘅事：
1：架構遊戲世界觀
2：構建遊戲劇情
3：人物角色設定
4：設計主線劇情
5：完整NPC對話
6：根據遊戲劇情同設定，係遊戲中制定各個系統、道具

簡單啲黎講 就係遊戲策劃只係瘋狂打字打個百幾萬再有調理咁去整理所有資料

近年嘅日手遊 如公主連結
遊戲的故事劇情由日本輕小說作家日日日撰寫，共計70餘萬字
自問可以寫出比公連更屈機的劇情故事
甚至龐大到好似 FGO 咁嘅世界觀 雖然有難度但都冇問題

去到GTA 魔物獵人 之類唔同層面的世界觀 都一樣冇問題

但係
我淨係可以得個諗 因為我乜7都唔識

引用下
雖然我並不相信神明，認為神明只是一種信仰，一種單純能夠為自己帶來希望的寄託而已，但我仍然還是會抱著「如果神大人你真的存在的話」的想法去祈求呢。
畢竟既然會出現「如果」的狀況，那就代表事情其實並不是絕對的吧？
這個世界上除了可能性的本身，並沒有絕對的事情，只是當可能性以極高或者極底這種極端的情況出現了，才會導致人們理性地去認為是「絕對」而已。
好比說蓮所深信著的邂逅，那種特別又戲劇性，甚至連人生都能輕易改變的邂逅，雖然我也並不相信，畢竟我判斷出來的可能性為極底。
但是，我知道自己的心裡其實是十分期待能夠發生在我的身上的，這只是每個人都擁有的矛盾心理而已。
認為不可能卻期望可能，正因如此，名為「希望」的詞彙才會誕生於這個世上，以及當事情以極底的可能性所發生的 ──「奇蹟」。

唉……我都係講下諗下姐畢竟夢想嘅難度就應該得個想字，如果真係搵到一班有興趣又有實力嘅拍檔，我真係想搞得佢衝到去app store 第一名

絕對有人覺得我好on9好天真，太空人係做太空人之前話自己想做太空人，其實咪又係一樣

我由小學開始就已經係啲紙上面自己畫啲人物幫佢設計能力值技能果啲，然後角色扮演2個挽家，再用自己設定嘅人物係度VS自high

中二病發？

挽你老母咩

認真答
試吓拎你寫過既小說做reference，send email去啲遊戲developer(最好係整開rpg嗰啲)到問吓 需唔需要人寫劇本 人設之類

寫咗7M字 分唔清挽同玩 認真呢

認真答你
1. 你想搵人合作，唔係做人老細，但你一d code都唔識
淨係呢點都已經唔會有人想同你part，除非想昆你錢

2. 你冇寫到其他技能 eg 音樂, 繪圖, modelling
總括黎講, 冇獨特性, 要background/ lore 我買已經ok
Eg Witcher series

3. 就咁睇你個part故事都feel到中二癌
講真少尷

con: 應該唔會有有料嘅programmer同你合作

多d用玩家心態去tune

先唔好話你作左幾多字係真定假,
單單個挽字 我諗應該冇人想同你一齊整驚了

如果整視覺小說可以唔洗programmer既，搵人畫畫同整音樂

睇到啲字都覺得尷尬 柒撚到咁點睇得落

點解你會打算響app store推以文本為重心嘅遊戲？

同埋你想做一隻點嘅GAME? AVG?

你整咩其實都要揼code

你試下再發掘下其他同寫文本/劇情有關嘅方向，可能會有新嘅發現。有夢想好好，加油！